降雨機率 甜約翰

我們都懂怎麼遊戲 尋風險最低的開心
坦白不在選項裡面 事與願違就沒關係

話題要跳躍得聰明 距離要曖昧而輕盈
不管是誰先越了線 過了明天也該忘記

氣象預報有點蹊蹺 越在意越是猜不著
一個人撐傘太單調 可能你出現的剛好

太多相遇 只留下也許
如果你同意 這次我們可不可以

享受這場雨 多餘的顧慮 淋濕了就把它
通通都拋棄 天真卻美麗 當遇見了對的你

厭倦了旅行 華麗的風景 經過了就讓它
通通都淡去 也毫不可惜 當遇見了對的你

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel